膠柔豬係香港仔拉票

幼膠係咪les？